{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무안 파티나인펜션"
    },
    "text": "当宿は、個別プール、個別スパ、個別バーベキュー場を保有しており、海水浴場の近くに位置しています。 しかし、6月から9月までは天候によって変動することがありますが、泳ぐことができます。 客室はAショップ01、Bショップ01、Aショップ02、Bショップ02、Cショップ02、Dショップ02が利用可能で、冬季にはご宿泊当日はご購入できず、人数追加時に1名当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、スパ利用時にお湯を満たすのに60分ほどかかるそうです。 入室は15:00、退室は11:00で、ピックアップはできません。 客室内では個別バーベキューが利用でき、バーベキューの利用は無料です。 幼児の基準は乳幼児を含めて人数が発生し、追加料金はかかりませんが、最大人数の超過は不可能で、36ヶ月未満の幼児は2人から追加料金がかかります。 スパは2人用で、室外全客室でご利用でき、お湯を満たすのに60分ほどかかります。 入浴剤は使用できず、冬季凍結などの場合は使用できません。 無料Wi-Fiを提供しており、愛犬の入室と同伴は不可能であり、カフェの営業時間は9時から20時までで、駐車場は無料で提供していますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。 入室は15:00、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の設備には何がありますか？",
            "answer": "個別プール、個別スパ、個別バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊時期によって利用できる施設に変動はありますか？",
            "answer": "6月から9月までは天候によって変動することがありますが、泳ぐことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような客室がありますか？",
            "answer": "Aショップ01、Bショップ01、Aショップ02、Bショップ02、Cショップ02、Dショップ02が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "冬季の宿泊では何か制約はありますか？",
            "answer": "冬季にはご宿泊当日はご購入できず、人数追加時に1名当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパ利用時にかかる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "スパ利用時にお湯を満たすのに60分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内でのバーベキュー利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用条件はありますか？",
            "answer": "幼児の基準は乳幼児を含めて人数が発生し、追加料金はかかりませんが、最大人数の超過は不可能です。36ヶ月未満の幼児は2人から追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "スパは何人用ですか？",
            "answer": "スパは2人用です。"
        },
        {
            "question": "室外全客室でスパを利用できますか？",
            "answer": "はい、室外全客室でスパを利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパ利用時にお湯を満たすのにかかる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "お湯を満たすのに60分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "冬季凍結などの場合、スパは利用できますか？",
            "answer": "冬季凍結などの場合、スパは利用できません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬の入室と同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は9時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供していますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "ピックアップサービスは提供しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 694
    }
}